老師和小五女童上床40次 辯護律師：她說實現夢想！

台灣一名國小五年級的女童對班導師有愛慕之情，結果在懵懂的情況之下，竟然順著老師，和他前後發生了40多次性關係，而且還將這些回憶紀錄在日記本裡。直到家人發現女童的手機內有這名狼師的下體照，此事才因此曝光。

判決書指出，中部一名國小的老師，因為知道這名小五女同對他有愛慕之情，所以2014年1月間，他在學校休息室內播放有情色畫面的電影《情人》和女童一起觀賞，之後對她做出猥褻動作，強行撫摸她的胸部及下體。同年2月間，這名老師更大膽在學校教室脫下女童衣褲，即使女童表態「我不想這樣」，還是遭性侵得逞。

至此之後，在同年的2月到12月間，該老師還帶女童到自己的小套房、汽車旅館，甚至是在車上等多處，和女童發生性行為40多次。直到女童的手機送修，家人從中發現兩人的對話極為曖昧，而且相簿裡竟然有老師的下體照片，才讓這段關係曝光，因此憤而告上法院。

不過狼師的辯護律師表示，根據女童日記本所寫下的內容，可以發現女童已經暗戀老師半年，「每天都想著他，夢想著要親吻」，內容也都是美好的回憶，更稱女童是在第一次發生性關係後，將日記本交給老師的，認為若是被性侵，應該充滿恨意，怎麼可能還把日記交給老師，還稱「愛你，終於能實現夢想！」。

法官從日記本查出，女童確實對老師有愛慕情愫，但是她正處於懵懂的年紀，對於性交行為的意義，以及身體保護的觀念應該一知半解而已，認為該名老師所為不僅有違師道，更戕害女童的身心。考量他在犯後有悔意，也和女童家人成立調解，履行賠償金額完畢，因此二審依加重強制性交等罪，將他判刑9年。

這些機會....

蘿球社

人生無夢想同條咸魚有咩分別

律師呢個職業真係好撚正

其實佢地本身戀童定係做左老師先會有啲咁既嗜好